熱迷：魯迪加畀人種族歧視，抵撚死

希望呢位熱迷唔係手足，影𨶙衰曬。。。
條國際戰線玩完了。。。

熱血公民 輸波打人

依位熱迷行得太前

Connect唔到德國人了

迪加都係人嚟㗎 強烈要求熱狗道歉

唔可以畀維吾爾人知呢單嘢。。。

拉到熱狗道歉

迪加出世嗰陣都冇得選擇佢嘅種族㗎
熱迷點可以咁做㗎
俾人技術性擊倒就大晒咩⋯

邊個叫佢overreacted抵畀人種族歧視

對唔住

熱狗又輸到跳掣

Son 是無辜的